原來警察之間已經用大陸話溝通

留意片中第38秒 "同志們，那邊"

屌 醒下啦，唔好比人帶風向

屌 真係 要推clsssssssss

解放軍扮警察

O晒咀

推

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

呢兩個月受屈市民可以加返自己個人經歷!!!
記得改wordings!!!幫手推

弱弱的補一句，大家都可以向紀員會提議黑警減薪的🤫🤫🤫

D口音咁正宗大陸既

不安

從心而發既同志們

同志們....

大陸不突止, 仲要童兵?

推呀

身上冇NO又冇証,好合理丫

同志們

公安指揮

煲大佢！

wtf

耐人尋味

終於有老解講嘢

冇可能係香港人
一係公安一係老解

堅

Wtf pUsh

建議］ p牌正負評顯示

推推推
冇number冇委任證就係等呢日

光復香港
時代革命

wtf!!!! 推！

pish

push

出動解放軍

如果呢單野推唔到上報,

大家枉為連登仔

推撚爆佢 痴線！明張目膽

我要聽日係熱門見到呢個post

呢個真係要推

哇屌！
好恐怖！

未訓同我入尼

開始個警案仲要恐嚇埋個店員

612 已經聽到

唔你歡唔歡迎
係我唔入

你唔可以用唔歡迎字眼

同志們 那邊

求求大家，盡快去換美元現鈔！

唔你歡唔歡迎
係我唔入

你唔可以用唔歡迎字眼

同志們 那邊

請大家copy黎推

唔係你歡唔歡迎
係我唔入

你唔可以用唔歡迎字眼

同志們 那邊

支共用咗解放軍

哇屌

我無分化 不分化不割席
我流住獨血 但再咁真係贏唔到
阻你小小時間 望一望我打既野

無人講過勇武失民意 但港獨會失民意 你明唔明啫
我地有六個烈士 幾百個手足俾人拉
你打革命旗會害撚死佢地 我地要智取 唔係鬥氣
如果講我愛共產黨 有得達成五大訴求。有得贏我都會講
我地要用盡任何方法贏 唔係運動失敗瓦解

佢依家格硬話我地港獨 我地中計？
你嗌住革命去勇武同嗌住保衛家園去勇武 係咪唔同呀？
要智取 鬥氣有用咩？你覺得啲中老年和理非點諗？
你有無諗過 俾人拉左果幾百人如果真係判暴動會點？
你係個官 我地打住革命旗號定守護家園好d？
我有話停發夢停勇武咩？我唔想失民心
令運動好14年咁樣失敗左呀！
一失敗 六位烈士點？幾百位義士點？

你要明白 現階段我地唔夠打
班中老年唔會理 一扣上革命二字就正中林鄭下懷
我都係想贏 但我地仲未夠實力 得市民意未夠 要有多方實力 記住 我地年輕一代係黃！!!!將來都係黃!!!!

港__就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

同志們，推呀！

出左武警啦一早

大陸屄北佬口音

講撚完feel到唔對路 諗咗陣先諗到廣東話點講

嘩，屌你老母

Push

一定要推

所以明點解無委任證啦

Wow

盲點

突破

Pish

。

推撚爆佢啦 同志們

後尾轉番用廣東話指揮: "一哥留係呢便, 一哥留係嗰便"

同志們?????? WTF
大陸公安?????

煲大佢 解放軍扮警察

所以咪無委任證
大把公安係到

當年韓戰解放軍就試過打住人民志願軍既名義入北韓參戰, 換撚哂衫, 美軍都唔知原來解放軍已參戰, 由鴨綠江畀人反推到38線.

換衫做野, 唔係第一次

嘩屌

根本唔係香港人

要推

推⋯

推佢老母！！！！

Cls

推呀屌

大陸狗

同志們！

推撚爆你

轉載

今晚同個長安警察朋友食飯，東莞有一小隊20幾人，去左香港，著警察制服做野，個team leader係佢同學

根本係大陸狗

屌你老母 不安

斷正啦 仲出咩解放軍 出撚左啦

同志們 辛苦啦

屌個標題開好d

條友真係仲戇鳩鳩守門口
要講普通話先明轉方向

推爆佢

同事們

推 港共公安

推！

推撚爆佢

痴線

必須推上國際媒體

屌仲以為好型，依家派人黎學你套野，遲下接手做你班人等食屎都得

一早知啦, 早排D老解係運大陸兵落黎扮警察

由佢地唔再出示狗牌個刻
就估到放支那軍落黎扮
依家斷正
應該好快更多浮出黎
好快要焦土了

推!

不推不是人

解放軍已到

推上去

同志們 那邊

解放軍當警

唔怪之得突然又咁撚多警力啦

太單薄

屌
有冇方法踢撚爆佢地
本身今日已經有少少奇怪
三萬班狗分佈七區都有咁多狗
都仲未計看狗屋果班

應該調左好多公安落嚟🤢

真相大白

死仆街搵D大陸公安/打手落黎

推
同志們？解放軍政府架空林鄭？

文宣

點解冇number 又委任証 大家明啦

呢個CLS
一定要推

單唔單薄唔係我地決定,我地責任係令到所有人知

10秒就可以推一下

推上熱門阿

push diu

聽日一定要問班政府

啲狗講一句
根據警察通例 我可以XXX
咁就大撚晒

今鋪真係香港公安

擺撚明公安

推！
同場加映又講大話
人地係有權唔俾你入架on9仔
講大話講得多當左係事實？

留意片中第38秒用普通話講 "同志們，那邊"

唔覺得有咩新鮮 係人都知公安老解有份 幫推

同志們唔推唔得

係佢地自以為自己就係法例

公道d 聽到同志炆 果邊

今次有證據啦
你地班公安肯死返去未

推
台灣記者你們好
這裏有很大新聞
連登歡迎你

bump

Pish 俾多啲人睇

唔怪得啦

解放軍

口音擺明蝗蟲啦，屌佢老母閪

希望有記者可以喺記者會到當面對質問警察係咪有公安混入警察執法

推到有文宣

同志們 個便

講嗰個係港狗，收order無出聲嘅有大陸人

唔怪得咁無人性

第38秒 "同志們，那邊"

記者朋友，聽日4點，要問呢條

國安局嚟

應該就係解放軍輪替警察
香港既政府已經玩完
淪陷只係時間問題

Cls.... 記者四點唔該問吓

係wo 屌

啲人話佢要load一load先講返廣東話

所以林奠點解話一定唔會成立獨立調查，因為一查到佢就仆街!

解放軍?

所以咪個個都無no.又無證囉...

推推推

屌，好清楚，推俾多啲人知

推
黑警死全家

推爆佢！！！！！！

呢個係今晚最值得推既post

推推攞

同志們 可能呢邊人工高啲 一個月有八皮 忍唔住要過黎part-time
麻煩共狗唔好破壞一個兩制啦 又跨境執法

每個星期打幾次 玩殘三萬警力
梗係要call支那軍過嚟幫拖
不過之後D警犬會唔會俾清算就唔知

係啊唔撚歡迎你地班癲狗啊
商場職員一早要屌9班狗
洗俾面

三萬呢個數好似好多都係office文職

大大力推

文宣組

lm

手足backup條片

已經派左公安?

你試吓聽話係「喂，總指揮，嗰邊」又通喎

係咪自由閪嗰啲frd嚟

記者我求吓你問啦，日日四點鐘嗰時呀

真係深圳武警

吊 肯定又係解放軍

［有圖］今日的士意圖撞人既司機

核彈

痴線
推上報

up

老解一日人工600港幣
我地香港人請得起佢地有餘

推

Hello Presses
This is the big new of Chinese police
They have operated the HK police duties
They have wear the HK police uniform to operate HK police duties in Tai Po

Please share to different countries people
God bless HK citizen

人地係同性戀
大家唔好歧視

唔通係一路唔肯成立獨立調查委員會既黑幕？

唔知大家有冇留意，呢兩個月好多警察配唔到對講機，制服上面淨返低個金屬扣

係唔歡迎你啊 咁點？ 過街老鼠

仲有之前用蟈語講咗句：走開走開，警察

好撚大鑊

Back up是常識吧

自爆解放軍？

根本係支那人 難怪死都唔show pass

同志們 後面

又有d 似

所以咪無委任證

早前有班警犬用手寫委任證比人笑
係咪知道出左事？

Push la duh

Diu

push上去

第一個證據？

中國武警

唔好diu我，但點解我聽到係「果邊」

成班黑衫城管＋綠衫解放軍

條片好撚兩極
一嚟係大陸狗警已經o曬嘴
另一便商場保安做得好好

高下立見啦屌你老母

哇 又冇委任證
咁搵大陸死囚殺人犯做都得啦
香港真危險

公安扮狗

似廣州佬

各位記者朋友你好，我係長勝

留意片中第38秒 "同志們，那邊

似係 嗰「病」

根本就係大陸人

Sorry係之後，大概0:49

留意片中第38秒 "同志們，那邊"
公安定老解呀？

屌

下次知口號要叫 香港公安 XXXX

屌 又有新子彈！

叫

屌，完全係北方口音嘅人黎架喎
點解下面comment完全冇人講

屌你老母

真心無細心聽唔覺

Wtf

痴撚線

同你老母

好明顯係大陸搵人扮香港警察啦
唔係點會又無number又無證

老解已鬼鼠入城

文宣 做野

𠵱個緊要
「同志們，這邊！」

是正式錄用的警察嗎？

唔怪得冇委任證

一早已經混入晒

係喎，佢同個staff嘈完後就“叫同志們”

穿煲啦
推

屌佢全黨

推爆

下次警察開記招一定要當面質問，質撚到佢親口承認有內地人員扮香港警察先得

公安全面進場
所以咪冇証咯
好合理

解放軍/公安

呆撚左

死大陸狗

（連仔入）強烈要求取消P牌正負評

呢鋪仲唔仆街？

Pish 嗰便你老母

個口音仲要唔正咖

推！！

cls

同埋有冇發現而家班狗你屌佢
佢會同你對罵而且以前有粒大既叫佢收口而家直頭無 街坊照罵
覺得已經無人管班狗

屌 支那警

屌 大野

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

留意片中第33同38秒 "同志們"

今朝食早餐搭枱，同隔離個叔叔吹水。
佢話佢係警隊出身，幾年前佔中已經退左休。
佢話依家速龍小隊啲步法啊動作啊個啲同係警隊教嘅係唔同，所以大家參透下

留意片中第33同38秒 "同志们"

手足backup 片

唔怪得感覺上盧偉狗鳩縮，原來解放軍take over左

今日已經好奇怪
無理由咁多區警犬都夠人
結果明哂啦

果個應該係鬧完人既香港人 你留意返有個企左係前面冇出過一粒聲 佢地咁齊心點會唔一齊鬧

摺被仔冒狗

黑警大曬

推 屌 一定冇委任證

屌 直程普通話

推呀屌 證據確鑿

屌，好撚恐怖其實

我都聽到喎

留名等盧狗解釋

推！！！！

我直頭信佢支炮喺冇子彈 空炮一支

同你老母呀

你而家聽下班中學雞 小學雞 幾撚多人講普通話當母語 其實警察係支那仔真係唔撚出奇

[好重要]請勇武手足隨身帶索帶！

1:01係咪又嗌左次？？

原來無委任證係咁

這是正式錄用的警察嗎？
唔怪得由612開始咁多人估班速龍係大陸人
終於露底

有冇得4點鐘記招問
出面不斷話解放軍會以警務人員出動，警方如何向市民擔保冇公安或解放軍以警務人員身分出動，特別喺市民對警隊貓信心嘅底下

香港人唔會講同志們

有冇人聽下 聽得唔係好清楚

班狗果個年齡層無依加咁多囉
班狗最少都890後 應該唔會好似依加咁
應該係空降

總指揮指揮總指揮

聽唔到
係咪條片剩1:01果個位?

原來胡椒噴霧有得賣！

哇屌 唔推唔得

即係解放軍可能一早已經出動
諗諗下防暴警察人數真係次次有增無減
速龍一次比一次多

一早都話有老解滲透
報料比蘋果啦

邊度有咁多sdu 肯定係老解

今晚連登既po自己分析唔該

其實係go that way? ,定係我真心左

原來係真

1:01-03

煲大佢

五大訴求 缺一不可

留意片中第38秒 "同志们，那边"

同志們，這"兒"邊

PUSH

光復香港 時代革命

屌你老味 林鄭月娥出黎回應翻呢單野先唔該 同志們？ 痴撚線我而家究竟係咪係香港

屌呀

同志們
大陸口音 仲好正宗

等大家仲問幾時出解放軍
原來已經出咗啦

推左先

淨係聽到佢叫唔知乜"column" 跟住"UE column"

求backup

推上去唔該

老解啦，屌佢

呢個真係極痴線

我都聽到係

fk

推！！！！！！

原來老解已經一早出咗
唔洗期待..換咗衫扮狗一直

推到要有前線爆料佢地俾老解滲透

邊有咁多警察呀！

屌你老母 唔怪得冇委任證

Dllm 死共狗

可能幻聽 潛意識assume左 但38秒肯定係！！

後果自負 後果自負

有無其他巴絲幫手聽下?
33同38秒

麻煩各位戰友幫手推一推post :

【極重要】請立即停止漫罵及用雷射筆射向拍照的途人/大廈單位

同志們 嗰邊

wah

Dklm 推

聽得唔係好清楚
佢講廣東話都正，會唔會有可能講緊第啲野

Push!!!!!

嘩 白色恐怖？

打到黎 九龍新界冇得避

好恐怖

cls pish

push
傳媒朋友請聽日記招一定要問

留意片中第33同38秒 "同志们"

老解已出

同志們 果邊

推爆佢，解放軍混入黑警

有冇手足推慢鏡重播

聽日要推多轉 好多人訓左唔知老解已經出左，證據確鑿

聽口音肯定唔係香港人

殺得

推 呢啲post反而無人理
你話無鬼帶風向邊個信

推啊

痴撚線
兇鳩市民
原來係公安

推啊 我懷疑係公安啊!!!!!!

推 cls

嘩屌老解定公安

老解口音出晒嚟

推 同志們

sir this way 公安版

斷正

你話唔係大陸都無人信啦

果然一早就搵左解放軍

推，無委任證，個狗樣又見唔到，點投訴呀，懷疑好多係冒警人士

香港黑警可能都係大陸公安

城管來了 大家不要怕

聽日要推多轉，好多人訓左唔知老解已經出左，證據確鑿

遲下警犬踩單車巡邏不是夢

唔歡迎你咪唔歡迎你！你有撚權入咩？拉邊個？用咩罪名？有法庭order? On99

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#全港集會
#直至政府跪底

無委任證就係為左掩飾1d更大既事。
由當無委任證個日已經好可疑。

垃圾國家

屌 一定要推

有無人幫手剪返出黎
再加字幕

再推

做大佢

Omg

推, 聽日重推

留意片中第33同38秒 "同志们"

警狗人手跟本唔足夠！我覺得係揾解放軍黎客串扮警狗囉

我諗6月開始已經好多公安扮警察，只係多數蒙哂面

有無數據可以點下佢地人數

同個職員講嘢又打盾又用警棍指嚇，有冇專業操守仲話紀律部隊commander，啲態度直頭同老黑無分別

一撚定要清算警隊

推撚爆

根本唔會有人知

屌那星

各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足

推上國際

護航唔係咁護嫁 咁都話唔清楚

要比蘋果同立場知

又真係似喎。。。

支政治部一定滲透哂香港各部門
倒戈市民係無可能

推啦 仲要係大陸口音 不安

好撚恐怖屌你大埔

啱啦屌，成撚日話唔需要出示委任證
琴日黃大仙妹妹叫班狗出示個時居然夠膽話覺得唔合理所以唔洗出示，宜家就係合理懷疑你係解放軍扮狗呀，屌你老母

唔怪得冇證

專業小小

嘩吊 係真支那狗

原來中國話派解放軍嚟係真
兼且已經派咗

推到仆街

其實都唔係新鮮事.. 612已經係咁..

pushhh

推撚爆佢呀

wtf
推

理9佢係咩狗，做自己野

口音

煲大佢話香港警察混入左大陸仔 又冇委任證又姐晒樣

612 果日 有啲人個手法同身形 好唔香港人
跑法都似軍人多過香港果班
再者 自由閪 都似廣州人講
有好多人會話新腥港人好多投考做狗
但真心冇可能果日咁多警力
今日又咁多
但721 就冇 因為果日冇外援

之前未有証據 畀巴打們屌我笠水陰謀論
話真狗一樣狠
我當然認同 但體能上一定冇老解咁強
同埋果啲老解分分鐘仇港到仆街

聽得唔係好清楚

巴打推左成個幾兩個鐘

聽朝再推啦 今日發夢既大多都瞓哂了

呢鋪你重唔仆街
同志們？

而家我又唔係話佢唔係講蝗語
Fact post黎架，點護航呀？要護航我去戀棧權力post啦
聽多幾次搞清楚佢果幾個字係乜、fact check吓有冇人聽出係邊度鄉下口音呢啲好過啦

我自己覺得中間個字唔係100%肯定係「志」
可能係蝗語同「學」
同埋我就聽到唔係「那」邊係「嗰」邊
但係個邊字又用左蝗話

.

真香港人有咩可能會咁講

深圳口音重想扮差佬？ 推

「同」「們」「邊」一定唔係廣東話
呢個可以肯定
因為佢個音係「桶」「炆」「bian」
廣東話冇可能咁講

其他幾個音要再仔細啲聽
佢讀得好似「桶寫」，唔似同志又唔似同事

讓大家都知道

大家要分享出去呀

條片要留底

推推

唔會 我校到好多聲
係同志們

同你老母志

所以咪要唔出市委任證囉，根本部分套衫入面嗰隻支那蝗嚟

成班公安撚

一

搵個無睇過post既人去睇片聽聲就唔會先入為主

btw我聽到蝗語

我冇野講

哇 駛唔駛咁揼本

我聽到好多次係同（姐）們
係大陸人就唔會講唔正
都唔係廣東話
如果梗硬話係講同志們，似香港人講普通話讀唔正

真係 O 左

話唔似嘅block柒佢就得
維穩機器

三毛唔推 我幫推

推 同你老母志

Cls push

記者！！

同你老

你咁都唔明
係講緊聽嗰個呀
乜嘢人要聽同志們呀？

推呀屌你

Chi lun sin

各位手足 係時候要搓吓你個心

一定係支那人

廣東口音黎

推到佢仆街

大家知咩事啦

煲大

屌你要出老解就堂堂正正出
今晚又坦克又裝甲車巡禮嚇鬼呀
仲有熄燈打人係咪想六四重演
符合中共特式嘅乸咋手段

根本就唔係香港人

開民間記者會啦，煲大件事

Cls 好不安

係ifc唔見你咁撚串

唔怪得 無證又唔成立委員會啦
所有野明哂

真係好撚嘔心

煲大佢 以後嗌佢地做公安就得

記者朋友

所謂嘅集結廣州係換裝上陣

就算有口音，警校訓練都唔教講同志們

推 我都估到有呢日

自由閪口音已經覺得係武警/老解

屌...之前都唔信有老解
而家冇得唔信

已經唔係啲咩秘密
不嬲警隊近年已經多咗好多大陸黎嘅新血
一係每日150本地新移民

一係甚至喺大陸有做過公安嘅經驗,
詳細我唔熟,
但就好似你喺醫院見到啲大陸實習咁

唔係點解咁多自由閪, 同志
利申: 身邊有親戚朋友當差
唔使起我底，我一早屌晒佢哋老母

正宗大陸人！！！

推！！

屌你老母同志！

持盾個個真係on 99 聽唔明咁

香港公安

屌你痴線

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

勿忘初衷，輪到和理非出場喇

推啊屌

咁都有1900正評做乜撚野呀

老解？

想問下民間記者會會唔會講下呢單野？

推呀
一國兩制一早無

大陸有分兩種
軍警同武警 軍警係普通警察 武警係特別訓練黎防暴
速龍係大陸武警混入
第一次6月示威次後混左60人落黎 全部住旅館
之後再混幾多就唔知了

Dllm

姐方磚

仆街